fernan到(牙do)入一入黎，有緊要事情搵您。

on9?

佢中度？

中到

bulk撚到

上面想暴樓主真身？

咪亂講啦

有能病？條撚樣乜水？

似肢端肥大症

屌你老母

真，輕度姐

食字勁靚